今日見到有個港男跪低幫港女綁鞋帶,點解可以廢成咁??

今日收工果陣, 見到有個港男係條女面前跪低, 唔知做乜
行前一睇, 屌你竟然 條仔跪低幫條女綁鞋帶
點解可以廢成咁

呢個世界, 只有一種男人會跪低, 就是古代既太監/奴才, 向皇帝下跪
向皇帝下跪都好, 最起碼皇帝是最高統治者

但男人向女人跪低, 真係乜尊嚴都無哂

老婆大肚算唔算

M男

港男 真係全世界最奴才既男人

但偏偏港男 喜歡用「風度」去形容自己既奴才行為

有無諗過條友唔方便綁鞋帶？
例如受傷，有左，或者唔舒服？
凡事諗多一步，唔同角度...

利申：真心咗

條女可能殘廢，個男好有風度

同連登仔講理性

可能條女殘廢無左雙手啫
睇清楚先啦

仲有港男幫女仔 拎手袋
又係一個恥辱來

要正視呢D問題, 唔可以比人睇低港男既地位

跪女朋友？你跪過你阿媽未？
你阿媽養到你幾廿歲人比飽飯你食唔洗乞唔洗偷 等你可以有尊嚴咁成長
你條友而家走去跪條女？你識咗條女幾耐你老母養咗你幾耐？

我女朋友主動跪低幫我綁，我幫返佢有咩問題？

無所謂嘅 愛佢咪幫佢

可能係腳膠

如果pink西又緊
之後有得屌
I do